已經諗好下個名

係藍寶更可悲

毒。。

星期五中環快閃 撐被捕保安

白人警察拉黑絲

i am...

唔好諗

拉黑絲

未夠日子

仲未生得？